大家入黎貼下羊仔。。。。。。。。。。。。。。

咩

絲打平時餵咩俾佢食

唔好扮我

想奶

🐑

精

想渣佢個波

屌 岩岩先知用錯acc開post
唔好意思

將個羊咩一分為二
啲棉花飛哂出嚟

ok bam

自問自答